黨鐵罰單

想知道冇交黨鐵罰單會點？

無點

唔知會唔會俾人控告？

無問題